[遍地開花]香港迪士尼樂園演藝人員給香港人的信

朋友代po//

致全港市民：

我們是一群熱愛香港，在不同工作崗位為來自世界各地的賓客創造magic moment的香港迪士尼樂園演藝人員。

自特區政府於本年3月提交逃犯條例草案以來，社會上出現不同的聲音向政府表達訴求。由6月9日的一百多萬市民和平上街示威，到往後持續至今的反修例運動，政府一直未有正面回應民意，更令社會撕裂日益嚴重，分歧愈來愈大，甚至有巿民以死明志，卻換不到政府官員表露的一絲誠意。7月21日在中環警察向示威者頭部開槍，和元朗發生的恐怖襲擊，令大眾頓時覺得香港變得非常陌生。白衣暴徒無視香港法治，警方處理恐襲的方式更有違其職責和社會公義，加上今日發出光復元朗的遊行反對通知書，香港市民陷於無比擔憂的心情。今天我們作為迪士尼樂園的員工，相信要做到公司的宗旨: 「我們創造歡樂」，亦顯得無比困難。

我們強烈譴責當晚發動襲擊的暴徒，並要求警隊全面地檢視其不足，保持專業，盡忠職守，重新挽回市民對警隊的信心。

正如電影獅子王中的木法沙所說: I'm only brave when I have to be. Being brave doesn't mean you go looking for trouble. 請香港政府緊記: 沒有暴徒，只有暴政。

最後，我們亦想向不斷抗爭的香港人致上最大敬意。有如我們演藝人員，你們同樣能夠為社會帶來更多的希望和奇蹟。加油！

「我地即將帶你進入光復香港，時代革命嘅奇妙世界，祝香港人有奇妙嘅一天。」

Have a magical day!

一群熱愛香港的演藝人員上

we connect

我冇嘢講

推

Have a magical day!

感謝你地 希望其他香港客唔好咁閪對番自己人好啲

做緊煙腸日日成條team食lunch個陣都齊齊屌政府

好正

Thank you

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

警方：721元朗情況不如上環緊張

留意下方留言有疑似毅進仔出沒

We connect

幫手叫你條team一齊推po

推好波

好野終於到自己公司啦！

We connect

最好7/27全部前線同事集體擺工！
強烈譴責7/21事件！令到旅遊業癱瘓！
俾班高層知道前線嘅聲音,佢哋坐office坐得咁開心係時候要做d嘢

係唔係等咗好耐
叫埋你d同事幫手po吖

「我地即將帶你進入光復香港，時代革命嘅奇妙世界，祝香港人有奇妙嘅一天。」

日日返工聽一次

北韓🇰🇵萬歲
香港人加油，5大訴求
From脫北者

幫幫手叫其他人上嚟推post

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

We connect!

同事好波！！！

支持

最好有白金卡嘅影出嚟

MA我地都歡迎

推俾多d同事見到討論

師兄睇住 2019果個有貼紙number ga but 黃證type B

開返個演藝人員同路人 TG groups，
要團結全行，互通消息，自主抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

727齊上齊落 唔好落單

一齊加油💪🏻

［遍地開花］風雨同行的社工們

我地都係 lead都狂屌

推！

前同事幫手推post 幫手spread出去

作為一個前AGS人
幫手推又點話

我哋即將同你一齊光復香港

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

Type B

全部黃證藍證撚訓哂？

藍證聽日要番工。黃證(我)唔洗

" I'm only brave when I have to be. Being brave doesn't mean you go looking for trouble. "

比人早咗一步
呢個係同事的！

btw
本身係想集合大家再整張圖的
我開咗tg group
希望大家可以叫奇妙員工一齊加入

我開咗啦！

麻煩幫忙宣傳！感謝！

即到

奇妙員工tg

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

聽日準時返工

想做個煩膠

開咗tg比同路人cm

可以的話叫人加入

愈夜愈多人

藍證可能訓哂
等下啦
唔可以急！

聽日仲要翻工

聽到班深藍廢老話打死班示威者就啱

有藍證同事咁講？

係 即刻有同事出聲反駁

痴撚線
反駁就岩㗎啦！
佢完全唔符合迪士尼4 key
一啲都唔安全至上！

支持

btw
已開同路人cm tg

奇妙處處通！we connect

繼續推
叫身邊同事一齊參與是次自發性行動啦！

同路人cm tg

我要維尼出來開記者會

resign咗冇耐

個穿巴司機死廢中

唔緊要！係同路人就可以！

粉紅證 介唔介意
光復香港
時代革命

大家係同一間公司，介咩意！
入咗gp未？

繼續推
叫身邊同事一齊參與是次自發性行動啦！

同路人cm tg

多謝

Resign咗三年

穿巴係雨傘申請禁制令嘅冠忠

Sor 錯手負評
手字好靚😏

推推推

真 上次又係到話咩 行得正企得正怕乜送中 其實有無辦法report佢呢啲hate speech

原來收銀機可以咁用
好勁

感動

今次遍地開花
感謝每一位迪士尼為香港發聲既表演者

想搵個靚仔係魔法書房到做開頭唱歌個個男仔
支持！

push

時代革命 光復香港

光復香港

堆比多啲cm ma見到！
藍黃綠紅粉證都歡迎！
銀金白金都要黎撐！

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm至7pm
726 機場見 1pm至12am
727 元朗捉精靈 全日

手足今日返工唔好曬親聽日仲要去元朗買老婆餅

加油 希望有活動搞 一定支持

Pish

作為前尼蘭人
推推推

支持

海馬公園呢?

有冇人今晚收工順便去機場食個飯呀

藍證黎啦

咩5年

5年pin

會唔會太勁

各位同事加油 發多啲夢

加油啊同事！

發夢見

我冇嘢講！

We connect 藍證！

THANK YOU

推上熱門！

我都想點解仲未上到

前幾日仲聽到有段錄音話米奇高飛果d發撚晒癲亂咬人叫人唔好去迪士尼 要去就去海洋公園
原來係流料黎

我地即將帶你進入光復香港，時代革命嘅奇妙世界，祝香港人有奇妙嘅一天。

Summer part time

點咬人

公告:

是次公開信並不代表香港迪士尼樂園公司立場，
均屬員工本著做人的良知而進行之自發行動

Have a magical day!

Push

粉紅證
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自己人多咩謝

粉紅證

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

遍地開花！

霸氣

多謝你地

推
8964

呢度都有一個
晏啲轉貼過黎呢度

機場手足？

Weconnect

字好靚

一齊睇獅子王

你個RMP出賣咗你

聽日元朗見

留名等睇海狗公園員工既

好可愛

聽日見

粉紅證都算係半個迪士尼人

迪迪尼已經有

海狗公園呢

好波呀

magic多謝各位演藝人員

好多手足呀

推多d 演藝人員 post

今日先見到,順便推post
希望各位安全

神盾局全力支持各位cm

冇諗過有咁多CM

好開心自己行咗第一步之後有咁多同事跟上

「冇」呢個字好鬼，小心！
用番「無」啦

手字靚到
個屌你老母好有氣勢

遲到好過無到！
各位加油

保安部好多靚仔

神盾局幫推上報

今晚送首Spechless俾大家，希望香港人就好似茉莉公主咁，面對強權嘅逼害都堅持自己信念，就算係困境都唔會放棄

差一張藍證

Credit: 老鼠員工 巴打

Credit: 應該幾型 巴打

Credit: 薛之謙謙謙謙謙 巴打

香港人，支持香港

我都覺對一個鍾意睇男仔著制服既人黎講係每日既享受

Break room 長期較NOW TV
光復香港 時代革命

唔好俾佢停
見到有粉紅証好感動
慶幸自己既部門唔多深藍

見到canteen電視機唔係播tvb就知公司員工高質

自己轉台呀ma😂

其實有時係Canteen見到播cctvb

見到即刻轉走佢

個遙控通常放係邊個位#cry#有時睇到想轉

次次見到CCTVB我就即刻搵遙控

D外判清潔好中意轉翻cctvb

奇妙旅程由此起

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

想問公司出咗8.5罷工啲指引未

係

見一次轉一次

未啊 冇提過

8月5三罷！各位到時見

點解佢哋可以成日係breakroom睇電視

我愛黎明

藍格仔留名

罷工第八區(大嶼山區) 香港迪士尼樂園職工會（海洋公園收皮啦）

有無人會去？堅定流？

唔好放棄 繼續努力